_Не ври себе..._

```
Села, достала книжку почитать, в руке держа айфон
Нахуй головушку напрягать, если есть вацап и телефон.
С умным видом голубкенький пиджак и такие же штанишки...
Ох уж эти заумные книжки! сниму очки, так удобное читать....
Кто то написал, вроде сбилась, и давай в перед листать...
Вроде эта картинка уже была, а тут знакомые слова, не могу понять!
"Спасти или спасать" Курить, бухать или себе врать!
```
